仲未瞓嘅你 係度做緊乜？

瞓唔著

準備瞓

諗緊個女仔

喺聯合排緊急症😂

好想瞓 一合眼就諗好多野

真

搞咩 take care bro

?? 諗好多野之後就瞓唔著 但個人好攰

打錯emoji sor, 我都係咁所以訓唔著

早抖巴打

最近好多人都負面情緒 影響埋自己

搵佢啦仲等咩

上次係聯合排左3個鐘左右

無啦啦不停嘔，食小小野，飲一啖水都一樣不停嘔😵都唔知個身體搞乜😪 Anyway,多謝關心☺

訓唔著

Same here
仲有幾個鐘又可以返工

我係非緊急類別，由昨晚6點幾開始等等到而家都仲未可以見醫生😪😪😪

係呵睇人打牌

嘩 個邊無野食架喎 唔餓咩

翻8點半

做咩唔落場打

遲你少少 返9
不過搭車要一個鐘

真,我啲frd都係,你有又咩諗

比人捉去開會 開完已經打緊

有間大快活，不過我又冇乜胃口，食唔到咁多，最後去7仔買個細蛋糕慢慢食😂

想打3翻起糊，身邊好多朋友都淨係打跑馬仔

點解可以等到咁耐 比我一早走咗

好多煩惱 愈諗愈瞓唔到

冇辦法啦😂因為真係嘔到死下死下😵我用左咁長時間等，希望可以令我快d好返啦😪😂

我地淨打3翻 本來只打跑馬仔 依家訓練有素

6點個陣就應該去診所睇啦

身邊啲朋友連學都唔想學 一係就話3翻好悶好慢

朝早有去診所睇，但係食完藥之後反而嘔多左😵

其實都係開止暈止嘔丸比你。。

打得多會悶

我之前都覺 好慢 以前勁鐘意食雞糊
不過依家習慣

我都覺。。好撚辛苦

例如呢？感情？

我鍾意做牌 食得出好有滿足感

其實係 我有次暈低都淨係開止暈丸

down咗個citra想用金手指捉精靈傳去我部3DS,點知揾極都揾唔到個cheat係邊撚度，Google百度咗好耐搞到依家，有無人解答到我

利申：電腦廢j

食唔出好心塞

答你唔到
Btw 3DS除左仆街芒仲有咩好玩？部機擺係度封哂塵

嘩巴打你仲睇緊啊？無份打好悶架喎⋯⋯

屙緊屎

唔知瞓唔瞓好 6點鐘要起身 驚聽日早堂捱唔著

牧場物語 我有少男心架
殺耳達傳說必玩，佢嘅神力三角同時之笛都好正

打完啦 岩岩沖完涼 利申 真絲

有無足夠既紙巾

牧場物語is the best

一個人喺屋企飲酒..
啱啱同一個互有好感嘅女仔講清楚咗...
我哋唔會一齊

早啲瞓啦絲打

我想講 我最鍾意都係玩cooking mama

你都好啊 起碼都知左答案
我連仲一唔一齊好都未諗到啊

連續訓左16個鐘 依家醒左訓唔到

你夠喇下

如果礦石鎮重製就好
Pokemon藍寶石復刻都整得好正，尤其打四天王到同競敵對戰嗰到，GBA年代無嘅細緻佢都整咗

竟然無玩過

本來買返黎就係為左玩仆街芒 結果都係無玩到就收埋部機放埋一二邊

我啱啱分手 即刻好似解脫左咁
有時一齊唔到都未必係壞事既 放鬆啲啦香港人

咁起碼都仲有機會呀⋯⋯
我無...

知道自己聽日返晏 就唔捨得訓

好想玩 精靈驛站都好正

點解無玩 不過日月真係好易通關，用咗兩三日咋，連二週目都無心機玩落去，愈嚟愈低齡化

呢個我當年玩玩下就無玩，太多精靈

前幾日見男朋友成日收收埋埋部電話 岩岩忍唔住手拎黎睇
然後我發現佢係wechat同一個女仔既對話 得一句係個女仔回覆佢 佢應該瞓前del哂所有紀錄
我地就快結婚啦 依加咁我係唔係應該扮唔知

我返9 但瞓唔著

會有下個架嘛
我有機會 但唔知條路點行

靠攻略！我認我衰仔
我仲記得我老婆叫賽雷娜 屋企賣種子！

返12半 輕鬆

你今次扮唔知 咁到你真係結婚之後再發現呢？
唔係叫你好似審犯咁審佢
睇下有無機會拎出黎傾下囉

其實之前都試過一次
個次嘈完 佢喊撚哂咁話無下次
隔左半年之後又比我發現
屌 就係上次之後我就好撚想睇佢電話
其實唔睇就咩事都無 咩都唔會知

唔記得了 但我記得好似有卡蓮 我記得仲有個閃耀的太陽，但玩得最耐都係風之市集同雙子村
我通常金手指拎哂最高級嘅農具同無限體力之後瘋狂賺錢

屌你
我仲煩惱緊瞓唔瞓好

唔好諗咁多，選擇一條你覺得以後唔會後悔嘅路...
我哋就係選擇咗正確唔會後悔嘅路...先決定唔一齊...

卡蓮係咪金頭髮個個?
雙子村又係好正
好想玩返啊

傾天光！唔好大我啊

如果扮唔知既 應該下年結婚

點都會有個心結 最緊要自己考慮清楚阿

我都想
我諗緊一陣等我男朋友起身個陣 應唔應該好霸氣咁屌9佢問佢wechat條臭閪係邊撚個
定係扮傻仔扮唔知

唉諗左成晚 都係無咩結論

啡金色頭髮，紫色小外套 礦石鎮年代每次都溝佢
我依家都係用模擬器玩nds，一早無咗部機
雙子村種植物嗰條村，有條女叫莉可麗絲，好正，馬場個女仔都好正

我係你就屌9佢啦 真心 偷食嘅人好大機會再偷食 真係會有心癮
結左婚你仲後悔

插把口，係佬嘅角度，重犯機會99.99999999999…

真係冇記憶 我次次都溝同一個
唔識down模擬器 有冇懶人教學
[我都係溝莉可麗絲 正

其實佢平時對我好好
病個陣會煲埋粥 唔開心個陣會特登買件cake比我
換個角度諗 可能係普通朋友呢？！

擺唔低最好講清講楚講哂岀黎，係唔會結咗之後有咩好轉架，未準備唔好行下一步

個陣買3DS都係為左同佢一齊打機
但本人對打機真係無咩興趣 結果又係放埋一邊

男人一日未嘈到要分手 都唔會知衰

你有無tg，我訓醒掉俾你

其實我覺得愛唔愛你同佢偷唔偷又冇直接關係
利申 親身經歷 我試過
我個陣都好愛我男朋友
但硬係有心癮 會想搵人傾計 戒左好耐先成功

男人仲係有好多好多藉口去解釋
係睇下我信唔信好....

我shyshy 不如我搵你

普通傾計我接受到啊 呢個世界唔係男就女架啦
但點解要del records

tg:lpy
加我

ex分手, 搵返我係公園9up
發現自己真係無哂感覺，可以正式放低

咁咪即係佢心虛囉
嗱 好聽咪一定話驚你亂諗嘢

上次都已經嘈到分手
個次佢連續幾日無返工 佢阿媽又搵我同我講見到佢係房日日都係度喊 飯又無食 我先心軟

No result po

表示葡萄

恭喜你巴打

睇黎你都有感情問題喎

玩緊cookie clicker 2

可能份人好勝 成日對以前好執著

唔係掛

得唔得

睇緊片

前度？

做阿媽一定幫個仔
以前仲細 同ex一齊無耐照玩交友apps溝女
到最尾分手比佢大大力咁屌完我一次之後
成功戒甩

有咩片好睇？

Nnnnnlcc 都係你搵我啦
click入去都係唔得

試多次

唔係 係以前曖昧過
成日覺得明明差少少就一齊 點解最後會咁
明明知佢鐘意我

由一點碌到五點半都未瞓得著
聽日又要考試

睇黎男人都真係好鍾意玩交友apps
屌 但我份人好撚易心軟

我都花左兩年先黎到今晚既景況
搵d自己有興趣既野全情投入吧

試下起身行下？

有種人淨係享受曖昧個刻

其實都已經成年
好努力想搵興趣 但真係好多都試過

聽到都sad

落街食個早餐再溫陣書

係 見識過
其實都幾仆街

唔食了
喉嚨發炎痛到飲水都唔想飲

陰公 諗起之前手足口病個陣 想切左個喉嚨

不如試下搵種語言學下吧
碌下duolingo睇下有無邊種有興趣
老套講句，真係得你先幫到自己

抬頭望下前面就唔會覺得sad

吞一下口水都痛一下
食咗消炎藥好過之前少少

我fd遇過
個條賤男仲要完全無諗過同我fd一齊
但不斷曖曖昧昧咁拖住我個fd
結果忍唔住屌柒左條仔一獲

都係 你都要加油
準備好屌7佢未

食藥考試好辛苦

訓唔到 過個幾鐘又要起身準備返工

其實我都仲諗緊...

唔緊要啦 我都係啦

冇計
考試先黎病
可能晏就食完藥瞓太多搞到瞓唔到

比我會再食多次藥再瞓

訓唔著，愈近出發去旅行個日壓力愈大

去旅行點解會壓力大？錢？

啱啱真係好lonely極灰 多謝巴打仲醒住回我
諗不如一陣射個波

唔開心左陣 轉個頭番黎講

其實我都有諗過轉身射個三分波
巴打做咩咁灰啊

等你啊巴打

結果無訓到
早d 返工算

唔係錢嘅問題，係今次行程對我好重要。原本今次行程應該仲有多個人同我去，去我想左好耐嘅地方，我早係16年年尾已經開始計劃，但佢之後前左頂帽比我，我今次旅程除左係自己真係想去之外，我想比佢睇到我活得比佢好，而且快過佢去到。但plan左成年，都總係覺得啲行程好似有問題，而且愈近出發日愈感受到孤獨感，好想有個人比我分享一切

返咁早？

我試過自己一個人去台灣，反而幾享受一個人去旅行
完全無plan過，瞓醒就隨心咁鳩行，或者去下啲旅遊勝地
我覺得巴打你唔洗咁緊張，去旅行應該係件好開心既事，無謂比咁大壓力自己啊
有時無計劃可能係最好既計劃

好多嘢啦 獨居JJ煩生活同交租 做咩都一個人就會開始諗人生
有互相幾好feel嘅人但心諗自己咩都俾唔到佢

點解唔試下去馬？
你又唔係佢，你點知佢點諗
唔好比自己後悔啊

我都試過自己去大阪，但都係鐘意有個人係身邊多啲，一黎有人可以同你一齊分享，而且有個人係身邊會安心好多
如果係去東京/台灣依啲大城市我可以即刻拎個袋就飛得。但今次旅程無得唔plan，唔plan真係有機會會死 我今次去北海道，而北海道某啲地方一日係行3，4班火車，miss左就要訓雪地
希望到出發個時會輕鬆翻啲，但今次旅程有樣野一定做唔到，係好大嘅遺憾